馬會App個logo係唔係改左？

更新之後好似暗左

認同
一睇以為較左night shift

中衰feel

應該係深色左

係喎 唔講都唔覺 隻藍色深色左

個掃瞄有咩用

唔知 對六合彩可能會用？